沈門師兄弟徒置區十五期 – 盈。燈

邊四大

又爆一個喇

我要回本！

有冇一期叫 麒麟咩咩？
向師父推果隻創仔致敬

慢慢黎
財不入急門

今日無見 基巴

\|/

留名，眼訓了

LM

真係好撚大膽

AAPL 轉燈

今晚要沖164

又爆post, 留名

腦魔係公海算唔算祝福左apple

但佢話急跌

所以我先問.......... 結論: 打和super

佢已經祝福左1415 壞人

猩猩瞄撚準未？
重未跌嘅

1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，全球股市已行至周期尾聲，並具備了下跌的因素。地緣政治並不是重點，這只會加大短暫的震盪而已。在地緣政治危機的遮掩下，此等因素正慢慢發酵，等待着藥引去引爆。當市場認為北韓事件已降溫，大市已無後顧之憂，可能才是最危險之時。

2、豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，咬住上，慢慢升，是今年牛市最常見的形態。溫水煮蛙，逐步折磨，又可以令到對手死不悔改，行之有效，不用急於改變陣法。牌面上好友佔上風，策略就要正頭正路，用陰謀論反轉再反轉，只會全無章法。淡友是有權爆冷，卻無理據去支持，何況就算真的大跌，也只會在跌幾百點之後急急腳食一半，根本無大茶飯。

其實315入唔入得過

成日save呢啲圖send比女
Btw -5mins個張想點

但我驚師父熄燈

V巴好似話問老人巴

62 -2
100點止蝕

我以為你專心玩正股

992 D FD 越跌越有
其實我想入下既...不過睇佢企穩2日先啦 1小陽2大陰咁
仲有我想抽下隻玩具IPO

正股好少玩
錢少

其實我未抽過呢啲野
咁我諗佢無992咁.....

比喻啫 不過315同其他電訊股比派息冇咁穩
除非短炒啦 不過短又唔論到炒呢類

玩長線可以入, 短線佢分分鐘同992有得揮.

上星期五入左，不過好似仲有得跌，近排減價戰都未完

九千幾 炒唔到我會寧願買細價收息股

有咩細價收息股介紹
話說我隻968慢慢爆左上去

[有圖]有無人可以答杜文澤個問題？？？

個女仔叫Manchester?

之前v巴講嘅808 但我未仔細研究

65562過左夜聽日

$161 又入咗aapl

留返錢聽日訓醒再掃

same

Apple係香港係唔係有call put 買？

但都係睇淡今日7萬股臨收前走左3萬

我20萬股

等賺10格 利申 0.16

咁有信心聽日升？

尾市平左700lc聽日9點半起唔到身都冇所謂了

正如英國王話, 呢個星期內, 好淡分出勝負

其實我冇，不過落左注打下飛機等自己開心住去訓

我對個市無信心 但我對師父有

仲有15分鐘就發佈iphone x

買咗bot未

未訓得著呀牛牛好緊張
其實係慣左訓晏就教

炒ip好過玩牛熊

st9

買左幾多

Apple

Ipad可以一路做其他野一路睇

我瞓係床到用iPad睇

例牌一句
屌你老母Tim Cook!!!

幫sj打陣j先

aapl想轉綠燈...gogogo...我買佢都係想買ip嫁咋

好好笑 live post話小米幾時抄

快啲啦兩點九歐聯呀

冇阿仙妓我唔洗睇

曼聯再現歐聯賽場
巴塞再戰祖雲達斯

咪又係Apple Shop咁

要預半個鐘打j
再預多幾個字講新iOS

買左3串1, 6倍...呢排冇咩賭運, 馬4重彩斷一隻...波2劑斷尾關

依家仲係吹水位

廢話一堆

波馬放棄左

iPhoneX支持无线充电 但苹果却没造出无线充电器

新浪科技讯 北京时间9月12日晚间消息，凯基证券分析师郭明錤今日在一份报告中称，苹果公司(以下简称“苹果”)即将发布的三款新手机均支持无线充电，但苹果却未能生产出无线充电器。

当地时间周二(北京时间周三凌晨一点)，苹果将发布iPhone 8、iPhone 8 Plus和iPhone X三款新手机。郭明錤称，这三款手机均将支持无线充电，这也是苹果首次为iPhone提供该功能。

但遗憾的是，苹果此次并不会为这三款iPhone配备无线充电器，因为苹果还没有生产出合格的产品。郭明錤称，苹果对无线充电器的要求十分苛刻。由于没有达到自己规定的技术标准，苹果此次并未生产无线充电器。

郭明錤称，苹果仍在等待无线充电技术取得进一步的突破，以便将来推出自家的无线充电器。据悉，这三款新iPhone支持Qi无线充电标准。因此，iPhone用户要想使用无线充电功能，短期内只能使用相兼容的第三方无线充电器。

另据美国科技网站AppleInsider报道，苹果计划在2018年第一季度推出自家的无线充电器。该报道还称，苹果的无线充电器支持多种设备，除了iPhone，还将支持Apple Watch智能手表等设备。(李明)

Iphone表面防水不過唔話你知廢事你告我

Apple watch 先

Wooo!!

apple watch 全球第一手錶 多過rolex， 股價抽上左

屌

\+/

好似citibank最近個廣告

我真係唔會買隻錶

apple watch終於可以打電話

啲人話頭先有wechat係隻錶度

呃錢，用sim卡，又要買plan

係nano sim都太大
佢整過一隻出嚟

Apple 美股又升

aapl咬腰上
班淡友短視短得2個鐘

162.9

我唔想聽隻錶呀

Aapl is rocketing

利申 $161.2 平均價

163

聽日啲手機設備股

Apple咁撚勁 聽日港女仲唔上285

160先入
長線擺幾年ok既

等新iPhone出咗先J啦

道指推唔到靠蘋果推

52 week high 164.940 , 今晚破唔破到

香港變咗out of list

4G版 冇香港 ?

1478 1415

無第一輪

Appl股價
打破發布會跌價宿命

Apple watch 香港無首賣

無錶姐

之前all in 咗baba

香港啲電話台咁孤寒邊肯包銷新款sim卡

難...呢隻野升3蚊係好甘嫁啦

出iphone x仲唔穿165

真係無得救

道dee 納dee 升升升

屌真係感覺到市場好撚細

Apple TV除咗upgrade CPU仲可以點
開電視台拍嘢？

Apple TV

聽日準備好數錢, 一開都穿281 ，之後直上282

屌你到電視

除咗幫手抬貨上大陸就無

4K, HDR 當賣點

瑞聲一隻carry 到咁多咩

股價冇升。。。

Apple tv我淨係想買嚟用screen mirror

段片俾現場嘅人睇姐
大部分睇佢嘅都無4k

買android盒子仲多野睇啦

我有iMac 5K，但佢streaming 冇4K

咁就唔啱啦
美國佬好重視版權

播av

痴揀線
Apple tv都用a10x

你有4k av?

用到wechat QQ升10蚊

要j真係乜都有得j

BT down過，好L清，但得西片

玩具有直播

日本先係最好睇

回哂，APPL

冇人想知apple TV

快啲完tv啦

又用tv嚟玩on9 game

講game, 我買switch唔好

CLS apple tv game

其實太清都唔係好事

去廁所先
睇佢玩game

跳跳下，on99

買左4K mon之後 睇d美劇1080p起哂格

唔撚睇, 沖涼先

去煲水整個杯面先，有排都未到iphone x

啲game悶過玩famicon

992呢

雲囉 雲呀 server呀

3888好過

報價 落下個please

iPhone!

Woooooow

iphone

iCloud 用緊聯想雲

發夢果陣

on9 game有咩好wow

股價即彈

衝頂

今晚破頂無難度

黎料啦

Woooooow
幾時先炒左話要擺game落去嗰個

哇文物

幫歷代iPhone打完J未
快啦

如果有美股account, 我買左啦

渣打無咩？

164

開牛牛好易姐

去片

又有新色
正

唔同樣？

8

新色
講完8
就會有one more thing

之前個鏡係直

唔岩你wo, aapl唔係炒格仔嫁wo

粉紅幾正，買部比條女先

橫 好好多

又用新物料
好大機會炒車

咁佢會開倉底架嘛唔係邊有底炒大格仔

iphone 8

無iphone X 等跌啦

準備one more thing

差唔多樣，有咩特別

都未完

插到賴屎

變返破璃底 人人裂機

$163.8 追咗20 股

gg

一出X就出貨

但粉紅色好似唔錯

其實A10開battery saver都已經好快
A11又快多幾成

唔會

順手炒埋稅改

會唔會冇X，只係玩野

X反應好坐耐啲都唔怕啦

唔會啦
Tim cook做之後
啲料好少流到無嗰樣product

162.5

10 周年一定有d 野

最怕係產能唔夠推遲出

無事既 條友趕住落one morething

去到最後成日都有one more thing

陰9你，半年後先出X

不過個mon都係佔咁少位
真係懶得去re design

擺下囉咪

佔比少唔好咩

除左快左，影相好左，同7有咩分別

咁機身咪大

淺景深mode好咗
其實我好少用

要擺home 制

要淺景深，用相機啦

實有一堆人買7好過

好多人唔用相機呀嘛

等緊有無咩驚世新功能

7減番2000蚊就好

8同7真係唔大分別
色
用料
Cam
Cpu
Sound

AR

AR做乜⋯

都要apple要自己減得多先得

中國人先唔買，冇人知你換機，點出來威

無乜用喎AR

有新色
得一隻色炒得

又打機

大技未出

開左罐鮑魚+日本出前一丁 好飽

一定要8先用到AR?

屌一陣開沙甸魚+出前一丁先

條友行黎行去

搞到咁打機
買PS4 pro好撚過

IGG有機會爆一下

屌 同之前住仆街芒有咩分別？除咗畫風唔同

個AR 有料到喎好似

都打VR啦 出VR落電話博乜

不如apple出成人VR + apple TV，實賺

係唔係幫2382出貨

呢種打機三分鐘熱度

wireless

700加落王者榮耀到 好似會幾得意

只係個概念 一定有其他用途

王者榮耀AR

炒電池股啦

無線叉電升邊隻

6088

又可以賣充電板屈錢

總之聽日就大升啦！！！

Qi standard 都唔錯

點解叫qi charger

升咩先

其實真係會吸引到人咩 無線叉電 淘寶都有 又唔講叉得幾快

Qi 係standard 個名黎啫

High tech既野

一樣價錢

QQ升 IGG升 2382
仲唔上2萬5
多多都追

幾時one more thing!

$699 64 gb 唔錯

點知冇

one more thing!!!

Wooooooo

Gay cook

又升過

真係有新機

一模一樣

Wooooooooo

又屌多咗10 股aapl

64gb

wow

$899 好似

易花到仆街

嘩屌 靚喎

ip x應該難買過鋼琴黑

自拍鏡嗰度真係好撚似三叔

無home制

有無機都成問題

SUPER!!!

都接受到

呢啲級數
我諗幾年後我都唔捨得用

8同8 plus算唔算蟹貨

幼邊框

新色可以有1k水位我諗

回到仆街

散埋7倉底啲殻 下期做新殻

Tap to unlock

大棍插

ip x成部 lg g6咁

點下個mon

哇 老人家用一定屌到飛起

三叔

含啦ip x

Face ID

真係用嚟炒

個個用黎炒就係泡沫
逢高加沽

蘋果不再領先

我指部機

個face ID同當年嘅面部幾多有乜撚野分別

又幫個cpu改新名
一晚兩個名

163.8 個位師兄點

炒完

你話幫我追蹤眼球嚟玩apps就話姐
我點都要用手指玩電話
要玩呢啲鏡頭我用s8都得

machine learning algorithm

Not send to server

幫face id打j

2382 1478

呀哈，嗯，信你

android 4.0 face recognition

拍部機埋去用apple pay再塊面埋部機度

連home button都無埋
呢部嘢究竟乜嚟
用apple pay要望部電話
逼人買watch

點解做啲note2都做到嘅野？

呢個價錢應該夠買一部8加SE

唔知7有無得減價呢

又唔好咁講
S8啦

IFC

實有啦

一定有

咪嚇人啦啲公仔識講野

為咗emoji會買部機嚟玩

跌咁少

舊技術當新野

emoji個技術我大學assignment都做左啦

EMOJI

好撚柒
解唔到

屌 跌得果$1

預咗蟹一陣啦 高追

啲apps嘅layout又要執過
做死it狗

Free fall

Cut咗3D touch gestures 去俾呢部嘢玩掃左轉apps

Aapl紅埋

Status bar搬左位+個mon大左姐

跟 ios 11 應該 cater左 呢2樣野

Snapchat咁姐

個apps drawer多咗一排

我依家淨係想知幾錢

Poop

aapl free fall

160

睇你玩emoji...

emoji 洗唔洗 sell呀

最少5年前科技

無嘢好sell

MO LA MO LA

好伏

佢似係講埋鏡頭就收皮

其實同傳聞一樣

159

台下啲反應無奈到

屌 中伏

Touch ID仲快過Face ID
好開心
部7 Plus有排用

6S玩多一兩年先轉都得

要換都係換8

多7兩個鐘
仲廢過Plus

要請 我是歌手啲觀眾 咁一出iphone x個下就應該有人喊 成件事好似好感動

iPhone X玩完
係咁講嘢

個叉電畫面係咩事

呢啲magnetic 嘢都J

就快有價

洗唔使一萬

AIR POWER

下年

MICHAEL JORDAN

咁下年係咪要出iPhone9

可能唔再用數字

佢係識做
就遲啲出
炒咗8仔先

iPhone

個mon工藝要好高
無產能做

iphone EX 同 iphonr EX•改

999usd

仲有6s
搞乜痴線

散貨都要既

佢第一次留3代機

唔洗出9 價錢大把9

完！

聽日港女唔g點

Online store開咗

加咗價

講真 啲零件技術係高 應該有受惠

加唔到訂單就死

HK$8,588

全部嘢加晒價
就係因為師父最鐘意J嘅港匯

我諗住出部銀色，64GB都夠我用！不過唔知幾時先有貨！

二師兄
呢轉應該無人炒8仔
你隨時義海收平機

同埋細機無人炒
你應該22號就有

道指收day high喎

唔會掛

\I/ 大時代

Iphone x 好似好正

今日跟師傅做淡先

岩岩瞓醒，大家都睇咁淡？

嘩日經又short q 左呀

\|/ lm

港女唔跟嫁.

\丨/

港女受美元影響，日經受日元影響

升升升

利申 得一手1415

iphone 8 同 x 好心大心細.......但根據歷史 apple 好似唔應該買第一代產品

上香 \|/

X 個名型D ..屌唔好買啦.

X 粒u 好勁

好似當年5s 粒64bit 走得咁前

我想買6s算，都唔知要玩幾多野先要用咁勁

X等新一代先算

Btw 考慮 Apple Watch3

正 琴晚波仔中晒

\|/ 上香

科技嘅野

56k 巳經很足夠.jpg

吸引我轉機多數係為左個靚啲既鏡頭 又要講句，錯過左舜宇依隻大牛股

如果唔係部6仔已經爆左mon 又 變哂型...... 我都唔想換 8吸引力真係不大

兩場買左盤 再加曼狗上盤 3串4

舜宇 當年中學雞6蚊買..一早落車..之後唔夠1個月就大升 個買賣記錄仲貼起FB 教訓自己

早晨

65562綠緊燈

QQ335

點解我尋日要走平安...

未開市就賺

灰返

過342就買熊

睇黎得iphone X有水位炒

好撚硬喎個價 要上就快手 火箭唔等人

IG穿左2萬8

然後即刻縮返

乜咁渣ga

猩猩應該屌左啦

猩猩屌左未指數

大棍。。。

痴撚線 一棍30幾點

唔對路 啲牛未到930有人買到既

朝早睇左陣, 今次iphone 出左三款? X 同8有咩分別?

+12.03 綠燈啦 滿意未

港女好垃圾

沒詳細睇
不過估睇價錢覺得X應該係高階版/pro 個d feel

獨立思考

X你當係concept car

放牛轉熊 痴撚線

大家準備捱大棍

WA 屌..好大棍阿 猩一定食左女..

岩呀 跌呀唔該

好似好值搏咁

目標明確

再沽5萬張.JPG

原野兄 同 旺fd 發力..再加cfu m到 大家識do 啦

手機search唔到熊仔number

熊已入

硬係覺得引熊格局一次殺

條上影線長到..

插!

唔入貨睇算

岩岩正想講27900好撚硬
一打完已經free falll

09:30個支? 都比佢嚇一嚇

65562 仲未死

係阿

講真句8 又好X又好, 都未係好吸引到人換機, 除非用緊5S, S4 之類舊型號

今日咩原因跌

65562

GOOGLE 幾時有新機呀 我就來想轉IPHONE 8 啦

仲未死得

QQ 燈己紅

猩屌女無報..恆指反映事實

65562 已死?

65562 RIP

暫停買賣

25672 0.245 走左

輸400

0.13走哂

300 如果有骨

國指

入咗牛？

佢琴日含牛過夜

琴日買左遠牛過夜

岩岩反手熊左

6s好虧 用緊

遠牛 唔怕啦

華喆咁勁既

仲諗住買 ....點虧法？

但 8 有既野 6S/6都有齊....如果唔係壞同爛 根本換黎都無咩意思

虧咩？係最近有時會發下熱 但都係我無熄app姐

用緊6s 無問題....都唔知你點用既

大插

278牛太順手，抵殺

骨都冇
好彩有張-2 cover返

港女無啦啦又插乜

你一出即買用到宜家？
電死得勁快
用緊64kb玫瑰金
我宜家所有app都更新唔到又download唔到，跟網上教個啲指引都唔得
成日用用下自動重新開機

因為今日好多大神睇好

無力上咪插 琴日咁樣會悶親人

好似插唔落

黃國英：正路策略買上 毋須變陣 (00:07)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，咬住上，慢慢升，是今年牛市最常見的形態。溫水煮蛙，逐步折磨，又可以令到對手死不悔改，行之有效，不用急於改變陣法。如果要段段快放才夠膽跟，恐怕沒有甚麼機會落場。何況萬一升勢加速，畏高症亦只會愈勁。即是升得快升得慢，一樣會嫌棄，市況又難望有大調整，於是惟有長期靠邊站。

不過，這個星期初講過，周五之前很可能來一次突破，將節奏加快一點。雖然周一已經反攻，但上述睇法依然成立，一定要提高警覺。入市工具上應該微調，預期未來三日內又會決勝負，買短期Call會最好。

當然，最近買Call狂輸時間值，回報絕對不理想，但加入一個短時限，一心速戰速決的話，是可以平衡值博率。再保守一點，可以改用價內Call，減少時間值消耗的影響。

牌面上好友佔上風，策略就要正頭正路，用陰謀論反轉再反轉，只會全無章法。淡友是有權爆冷，卻無理據去支持，何況就算真的大跌，也只會在跌幾百點之後急急腳食一半，根本無大茶飯，難中又唔好分，唯一吸引是以眾人皆醉我獨醒的飄飄然感覺搭夠，但幾十歲人，還要靠一次半次的勝仗炫耀的話，其實相當可悲。

順勢做好，反而容易夠膽一路坐上去。28,500點是大眾心理關口，但不是一定會在這個水平前停步，到時自己就肯定恃旺博落去，假如好友殺得勝起，隨時帶來意外收穫。股市其實很弔詭，加入操盤人的心理元素之後，買熱門派彩往往喜出望外，買冷門反而永遠低回報。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

英國皇帝串師父買冷門中信同聯想

都唔知點解會咁
煩到，有時用電話做緊野突然重新開機

27800硬過大師條命

我都係64gb 6splus
仲要係買二手
so far 仲用得ok..

我部iPhone 4都係二手 仲正過部6s

下咩話？

好似277咗

條命太軟

又輸錢 唉

好脆弱

重新開機真係要換..

又上返

你個乙字去左邊

輸到甩左

大師表示想抽我水無咁易

抽返起

好似想抽頭上

你-2都甩?

【實戰理論】唱好地産股 其心叵測（沈振盈）（SEP 13）

2017-9-13 9:00:44

昨日港股呈反覆上落為主，恆指於28000關口前受壓。至於昨晚美股方面，三大指數皆輕微上升，道指上升61點，納指升22點。蘋果電腦開發佈會，介紹最新的 I phone 8型號手機，股價在延長交易時段略為回軟。美股的表現，對今日港股沒有太大的啟示。

大市在現階段，仍處於橫行上落的局面，未能作出突破。這情況也屬正常，皆因股市正面對着地緣政治危機，以及聯儲局議息會議的陰霾，稍有差池也會帶來頗大的震盪。

特首透露的「首置政策」，各界反應不一，但地產股卻被大行一致唱好，股價抽升。正所謂「司馬超之心」，歪理於此，實其心叵測。首置政策之重點，是與市價脱鈎，以買家承受能力定價，主要是滿足買家自用的需求，而不是投資的需求。這正是中央的「樓房是用來住，不是用來炒」的目標。此政策很明確地告訴大家，高樓價環境不再，地產商囤積居奇、謀取暴利的年代亦將逝去。試問在政府「大量提供」，低市價逾一半的住屋之下，發展商還可否「挾」人上車？沒有暴利，只能有正常利潤，地産股的前景及估值，又如何可以看好？

我都平左..FATFAT

我仲用緊6

我都係牛牛死左

跟師傅沽係精神嘅

輸緊30K

今日先跌後爆升。睇路啊

屌，幫老母部電腦搞洗機d野姐，高位計跌成200

深證個燈制 灰到

電話有咩所謂，無謂追
我部6s之前一部係二手iPhone 4
真係用到勁慢同無咩app可以download到先頂唔順要轉6s
結果咁虧

十天線有支持?

一早唔夠薑入熊 沒鬼用呀我

我0930追唔到就放低左部電話唔理.......衰懶

930 果斷入熊表示fatfat 緊

8有，X冇

長江基建集團
69.500
(港元) -0.550
-0.785%

師父呀

當我冇講過

現貨補緊裂口，睇個勢呢2日要見返27680

琴日排唔到入2002 今日又升
得一手

27689

Apple pay 丫唔該跟住深情對望住部一萬蚊既電話

大師講左d咩？

小師弟代樣子大師兄再提醒師父大人！

加息、縮表、北韓導彈、中印對峙、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦、特朗普班子官員跳船、習近平排查...........

集非成是！
指鹿為馬！
顛倒是非！
危機發酵！
溫水煮蛙！
明修棧道！
暗渡陳倉！
國王的新衣！
司馬昭之心！
山雨欲來風滿樓！
君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

屌，咩事呀，跌咁多，師傅D牛死左未

條友274牛呀

有無師兄有1415

食左熊再反手牛手

嘩咩事

我決定 只賣不買 草下本先

一手先千幾，咩玩法

無留意係500股
琴日入唔到
今日就望住佢升
惟有轉玩其他股

大注加淡倉！

師傅係27800用生命幫大家賺錢

問猩猩

原野兄+ 旺FD ..我地起勢沽啦

紙股隻隻都火箭咁升

四大邪神三缺一

逢高加沽！
逢低加沽！

好彩熊走得快又上番

走熊
今朝fat fat 多謝㕵巴同原野

走左牛 空左

已沽700同恆指

2689下星期出業績，好似買少左2002

同上星期三一樣樣

今日我又牛又熊

呢兩日D決定做錯哂 好想打爆自己

2689我當初好似係佢12蚊放左
現價唔入喇我唔炒業績
2002入唔返
2314啱啱入左

朝早牛左然後高追熊？

唔係插200加熊呀

港女真係好有性格，硬係唔跟外圍行

紙股

引牛 ?

所以我清哂倉 唔再掂呢潭污水

有獨立思考 師父愛徒

參與者唔夠多？

巴打要冷靜做決定

今日我一開已經見唔對路，即入熊
牛最多輸18格，之後-200點溝左
依家走左熊，牛又差唔多到家鄉

牛熊係好考技術

331 係頂？
今日插到落328 我切丁！

少...同埋隻野升得太多佢宜家變左最低一格=0.005

哦0.25

好感動一隻救全家，個倉今日仲係正數

同門較技,留力不留手

原兄+旺FD 未開市就睇升,-1 緊

反彈

好想入65558

鬼都冇哂啦

好彩無入 watchlist緊架

收手啦，唔啱玩就咪玩
見人食辣食得好開心，但自己又食唔到辣又要試，最終......

睇錯
以為係今朝死左個隻278牛

2775X嗰陣見過0.11

磨到收市

企鵝巴 點玩好 又上番27820

我都你咁諗唔入住

冇留意添

去左痾屎打機

花旗太短視, 唔是睇一季的

花旗又欠缺獨立思考

3.2 10蚊入果d婆婆點算好

花旗好大膽
小心畀師父祝福你生意興隆

通例黎?
另一隻摩通都係0.005一格但價近好多....
我廿萬股, 佢食我好撚多錢wo...

帶埋入棺材

留返俾個孫

買50萬股牛，一格KO

三年

港女真係好有性格. 跌0.5%

好在廣汽救全家

你要預爆埋房錢?

花旗垃圾
有account就轉走啦
目光短視 仲要得罪師父 同股王
好快就執！

上證轉燈啦

由你講岀口

港女橫行霸道！

諗諗下靠個樣解鎖都幾麻煩...
中國同韓國d女仔個個一樣樣...

用返密碼

65558 開船囉

上證好強

每種股份的價位，視乎其股價而定。以下是證券(債券除外)的價位表。

股票價格(單位:元) 價位(單位:元) 每價位佔股價百份比

>= 0.01,<=0.25 0.001 0.4%-10%

>0.25,<=0.50 0.005 1%-2%

>0.50,<=10.00 0.01 0.1%-2%

>10.00,<=20.00 0.02 0.1%-0.2%

>20.00,<=100.00 0.05 0.05%-0.25%

>100.00,<=200.00 0.1 0.05%-0.1%

>200.00,<=500.00 0.2 0.04%-0.1%

>500.00,<=1000.00 0.5 0.05%-0.1%

>1000.00,<=2000.00 1 0.05%-0.1%

>2000.00,<=5000.00 2 0.04%-0.1%

>5000.00,<=9995.00 5 0.05%-0.1%

師父快啲調低花旗 C.NYSE 嘅評級至沽售

同意，竟然話股王992只值3.2，沽售評級，點分析嘅有冇搞錯?

好似好多新牛

市底極強跌唔落

同意，難開車大茶飯不遠了

會唔會午市轉燈

又或者3點，你睇外國全升就知呃貨啦

273, 274應該今日有人比人震走左

留個名先

收到

大家小心猩猩今晚屌日本妹
佢今朝預告左

有冇師兄弟身在日本，去捉猩猩入沈家軍事法庭

彈佢J J

要殺都殺完, 大家準備

我支持佢屌喎

殺埋27400先啦

社長又打電話上去屌鳩麥格里隻11809

上半板D牛死哂

大戶自己買番，一彈上去執幾倍

282, 我地目標係300點

必先攻破原野頂........

我隻3323
賺左部8plus

冇
只睇大師

有無人會買iPhone X

我隻276牛

唔建議買第一代

想
但無錢

啱

希望師傅幫幫手

又夾上...

有冇65558船員？

2382 叻仔到爆

信你fd 加沽

雖然好想牛
但旺巴朋友+原野....

扯得咁快

瑞信d輪真係好西

沈門牛熊第二條

瞄撚準未

條撚準備

條撚好味

Gay

朱巴你條J幾時先斬得 俾個價黎

以後只買摩通同匯豐
食屎狗

等扯旗

hsbc

今日插番落328 or 上到341！